兩張圖解釋咗點解民主派唔可以留

全國人大： 共產黨（2097）民主黨派和無黨派人士（856）
全國人大常委會： 共產黨（119）民主黨派和無黨派人士（52）

全國人大都有民主派 中國係咪有民主？係咪可以擋住惡法？
共產黨從來唔驚議會入面有民主派 甚至係歡迎民主派嘅存在
只要你永遠都係少數 肯跟佢套遊戲規則玩 共產黨一定畀你繼續玩 直到永遠
如果今次民主派選擇留低 中共可以正式宣布：
香港立法會人大化成功

由DQ梁天琦開始立法會已死
由DQ宣誓5人開始就係要令泛民失去抗爭能力
所以今日所謂既留喺議會抗爭完全係花瓶
而泛民都已經失去咗200萬人既號召力

國際線唔打，街頭議會唔做，流亡國會都無
每個月照收共產黨9萬蚊

有能力走既，快d走
共產黨輸台海戰役後，一定會屠殺香港人
而逃到五眼國既你，就係流亡議會既一份子。